王陽翎 習近平不服氣： 廣東省斷電之謎、 特朗普之怒、 中國疫苗遭嘲笑、 林鄭「不想做特首了」

王陽翎
習近平不服氣：
廣東省斷電之謎、
特朗普之怒、
中國疫苗遭嘲笑、
林鄭「不想做特首了」
《政解．悶透社．王陽翎（于非）》
20201221

悶透社gumboringer
117K subscribers

【綜合剖析文章】
美國大選風暴：特朗普深陷政變級巨壓、中俄「搞局」野心與資訊末日、選舉舞弊與愛國者之戰

中國、澳洲展開貿易戰未久，廣東省便發生斷電，是否真的意味著巨大的能源危機將至，還是另有內情？